[警世] 今日滲左好多鬼入黎

夢境詳細唔多講，而家先出post因為真係太攰。

但有一點唔可以唔提，就係我方資訊過濾嚴重不足。
點解咁講？
相信今日係安樂道工廠大廈Y字位(朗屏同元朗中間)嘅手足去到1900~1930呢段時間經歷一段好鬼嘅時間。事源就係有傳聲筒過黎話「前線已經達成共識，1930就一齊走。」，而我開呢個post絕對唔係話呢班人有咩問題，唔係想責怪埋佢地一份，因為咁嘅post實在已經太多，大家都已經清楚明白前線手足嘅心意。

但係我開呢個post想講嘅係，唔知大家發唔發覺我地向朗屏站方向撤嘅手足，好似比引路狗帶緊咁？
首先，一開始企近朗屏後排嘅和理非群眾，都以為行過朗屏站就可以安全撤離，但後尾段時間就發覺不可行，因為個站已經比狗擋晒去路。其次，亦都係好重要嘅一點，就係點解會不斷有人吹風過黎話元朗站已經走唔到？呢點會令大部份人陷入恐慌，令唔熟悉地理環境既手足會覺得被包圍，形成以為前無退路後有追兵嘅錯覺，就更加令到呢邊isolate開左嘅一群覺得現場唔對路，開始驚，想走。而事實上，元朗方向嘅和理非大隊一路都等緊前線手足棄據點番回歸大隊。

之後，好喇咁1930已經無計要前線走啦，唔通淨番幾十人係度比人夾死，搏拉咩。奇怪嘅事就開始發生：
(1) 警方包圍各內街，小巷
(2) 有人係炮仗坊，元朗戲院一帶自設防線

(1)就唔洗講太深入啦，圍捕行動嘅野大家都熟悉晒佢地嘅手法，但係當係少少背景閱讀。首先炮仗坊即使連唔熟地形既手足都知道，炮仗坊係元朗出左名嘅賭檔區，姐係平時鄉黑盤據既地頭啦，你話佢入面有幾百把開山刀，有槍我都信。同埋個頭有好多唐樓，小巴站，你唔會知佢地係車入面收埋左啲咩。
最奇怪嘅事黎喇，點解仲會有人係個頭嘅內街設置防線？首先，能夠第一時間，咁早退到去嗰個位嘅，絕對唔係今日係前線捱煙嘅手足，因為佢地已經講好左係最遲走，比後面走先。咁點解後面，走先個班人，會無啦啦變左一班勇武前線？乜佢地唔係本身係後排做和理非架咩？

點解會揀一個錯綜複雜，四通八達嘅位置做防線？守一個十字路口嘅前端，仲要個範圍已經比狗完全控制，只有向後行兩條街係番出大馬路，而左後同右後都隨時會被埋伏及包圍（狗，或狗放出黎嘅鄉黑，後者尤其危險）
要解釋呢點，唯一解得通就係佢地係今日睇完前線行為而由和理非啱啱覺醒嘅人，缺乏經驗。(機會較微) 否則，呢班人極大機會係引路狗，今日都見到好多唔帶口罩唔care嘅紋身大漢，江湖人士款著住黑tee係人潮中穿插。全部都唔怕比人認到樣咁嘅姿態，奈何我地呢邊有不分化嘅原則，又覺得江湖人士今日出現係元朗好正常，就無乜人去留意呢班人。大家以後應該要留意多啲，不排除呢班人會踩到出港島。

到最後，其實熟少少地形，掌握多少少資訊既手足都知道，其實元朗方向嘅大隊一路等緊前面比狗隔離左嘅手足歸隊，所以完全唔存在一開始班人吹嘅風，話元朗已經走唔到。

既然係咁，和理非又可以做啲乜野呢？
成立一個快兼準嘅哨兵團，唔係哨對手嘅情報，而係自己友嘅即時情報，反應等等。好簡單，兩個朋友一個企前線後少少，一個企大隊逃生路線個邊，已經可以確保前線手足有逃生路線，就已經擔心少一樣最擔心嘅野。
資訊不足呢個問題，希望大家多啲留意身邊，和理非唔好企死一個位，多啲周圍行下，了解下成個區域發生緊咩事，你地嘅作用其實好大，係幫手吸收資訊並且fact check，同埋放風真係要檢查清楚先好放，你地把口係呢場運動好重要嘅一樣野，唔可以吹錯風或者亂帶風向，要靠你地把口保護前線，因為前線頂緊嘅時候唔會再得閒走黎走去兼顧其他野。

最後利申番，其實小弟都係全程係屋企睇朋友LIVE先知咁多野，係屋企訓左成日搞到而家先出到post，希望大家都推比更多手足了解下我朋友嘅所見所聞。不分化，不割蓆。

光復香港

想知前線點解堅持唔走？

班人不嬲都係守到最尾

係唔係鬼真係唔知，但#3樓上條撚樣就好撚鬼

上環見

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

呢個幾好用，可以參考參考

推

隔離post有講

網台“天地有政氣”節目，個節目主持人有提到係721圍中聯辨果日佢發現有一班full gear嘅手足，只係企係中後排，不停叫人退後／走。
我唔係攪分化，只希望各位留意。
(可由13：32開始聽)

推
有冇鬼都好 和理非都應該做上面所講既野 今次溝通明顯不足

不過都辛苦晒所有有發夢既人

我唔知係咪鬼 但未fc可唔可以唔好周圍同人講
尋日差唔多6點有2個女仔係西鐵連住yoho mall條天橋係咁同人講冇西鐵啦冇西鐵
屌你老母 製造恐慌

係 話冇車真係制造恐慌

今日遊行，追究黑警刑責！！

補多句，雖然我話：
和理非唔好企死一個位，多啲周圍行下，了解下成個區域發生緊咩事

但係得罪都要講句，冇gear冇勇氣就唔好上前線，今日見到好多去打卡去湊熱鬧，係南邊圍出面條橋聚集，都唔緊要，但係唔該企後少少，你地冇防禦力之餘，更加冇膽量，比班狗推兩推就散晒，變左你地係害緊係前面大馬路既手足會比人包抄，係害撚死人。因為你地一塞上黎，前線就要推前攞多啲位比人企，但係你地比人一兇就散，甚至隔離有d小插曲都可以即刻冇人守，圍晒過去睇熱鬧，唔該真係嚴肅少少，你地可以全身而退，但係前線既手足條條都係人命黎。

講錯，已經唔係前線，係前線附近，晏晝4點個d時間真係個個遊行完就上黎對峙個d位影相影相

擁

Pish

不分化不割席 相信大家會保持獨立思想 而唔會跟風 一陣遮打見

push